![logo](Alcohall.png)

Репозиторий для android-разработки

[Roadmap](https://docs.google.com/document/d/15bXLmbtc881bv2jt1gGz0ecm2aCsXS1C6TJivLX6Tbs/edit?usp=sharing)

[Прототип](https://www.figma.com/proto/hZVYO5mYISRsu7l3EePGMc/Alcohall?node-id=21%3A298&viewport=188,552,0.31530895829200745&scaling=scale-down)

[Превью прототипа](https://youtu.be/VqG-Ymbw4aQ)

<b>Alcohall</b> - проект по подбору рецептов коктейлей по имеющимся ингредиентам.

Ключевые особенности:
- Список любимых рецептов
- История рецептов
- Выбор близких по рецептуре коктейлей
- Отображение всех характеристик коктейлей, включая содержание алкоголя
- Особенные фильтры: горящие, слабоалкогольные, etc
- Фильтрация по обстановке: с друзьями в баню, вписка, etc
- Добавление своих рецептов

